［推榮光上榜］！！港台聲音檔案選舉有榮光揀

從以下20個聲音檔案中，選出你認為最具代表性、印象最深刻的10個。
投票截止日期︰2019年12月29日晚上11時59分

推推

Push

push

P 牌仔推唔郁，大家幫手

政府機構入真名+電話...

我唔係驚港台會出賣港人, 我係驚港共有後門

一定有

btw 每次須投10個聲音檔案。
20個叫人投10個 on撚9咩

唔投都幫手推

好易揀je,1分鐘投完

推
都係岩岩睇31台先見到

push
但要入個人資料高風險人士自行斟酌